台證寫錯居住地點算？

我係網上整
臨去旅行之前前一日
啱啱先發覺居住地錯咗
點算好？
係咪一定要去金鐘搞？

冇人會理

我之前去直頭冇寫
去到佢問我住邊
答:唔知
好在識朋友留學
問左地址
寫完
走得

鳩填

其實你唔係錯到台灣根本冇呢個地方名真係唔會點特別睇
佢又唔會記得哂全台旅館嘅地址

大把人去環島
地址可以點填

求鳩其一間你會住既民宿
或者你第一晚住既地方
不過都係無人會理

係香港居住地填錯咗！點算？

冇人理

咁就更加唔駛理啦
佢更加唔會知香港啲地址
驚嘅咪帶張住址證明去 佢有問起咪俾佢睇話填錯
不過九成九都唔會問

無事的

撚有人會理你
除非寫錯中國台灣省

樓主：我唔係即日來回